有冇人覺得g峰,周庭同羅冠聰 好似約定夢幻島3位主角

最近睇哂漫畫
g峰=雷
周庭=艾瑪
羅冠聰=諾曼
主角又係2男1女同成班義軍反抗

中共就係班鬼

孤兒院係香港

媽媽係林鄭但林鄭係衰到尾